1- soru
cevap- d

2- soru
cevap -b

3- soru
cevap-a

4-soru
cevap-d yanl覺s

5-soru
cevap-a

6-soru
cevap-c

7-soru
cevap-c yanl覺s d dogru

8-soru
cevap-d yanl覺s b dogru

9-soru
cevap-d

10-soru
cevap-e yanl覺s b dogru
